選舉呈請勝訴冇嘢值得開心

去到今時今日，大家唔係再相信立法會可以幫到大家做到啲乜？
邊個做反立法會議員，對成場運動根本冇影響，如果陰謀論咁講，佢係想泛民內鬥

如果你覺得依件事係值得開心，你就只係係佢地既不公不合理既遊戲中贏咗一步棋，如果你仲要繼續同佢地玩呢場遊戲，遵守佢哋嘅規則，你就係幫兇

香港人依家係需要重寫全部不公不合理既遊戲規則，唔係繼續遵守佢哋嘅規則

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

香港人有冇20000分

I give you 3000

Push

Hello

唔係信都唔係贏，只係其中一步
每日一少步，夾埋就好多步架啦